創科實業(00669-HK)被摩根大通減持約235.65萬股

港交所最新消息顯示，創科實業(00669-HK)被摩根大通JPMorgan Chase & Co.於5月5日在場內以每股均價60.3962港元減持235.6537萬股，涉資約1.423億港元。減持後，摩根大通的最新持股數目為145,529,335股，持股比例由8.07%降至7.94%。